早產嬰父母：林鄭藉孩子之名情緒勒索可恥

【醫護罷工】早產嬰父母實名聯署聲援 斥林鄭藉孩子之名情緒勒索可恥

根本全世界都支持醫護罷工

特首林鄭月娥昨稱，醫護罷工令深切治療部的新生嬰兒未能得到適切照顧。今日最少有203位曾入住新生嬰兒深切治療部（NICU）的早產嬰父母聯署公開信，譴責林鄭的言論誤導及可恥，表明支持醫護以罷工救港，反斥政府未能有效防疫，「卻以我們孩子的名義道德勒索前線醫護，抹黑他們的專業操守」；部份聯署者更貼出子女留院時的照片作證，又感謝醫護人員當時悉心照顧其子女。

他們在信中直言，十分了解及支持醫護罷工，明白醫護並非逃避責任及害怕感染，而是為了爭取全面封關以拯救港人。

777人渣

幫推同幫醫護做文宣呀

推

仆街林病真係連BB都唔放過

佢只對死物先會關心
唔怪得佢想殺晒香港人

4成藍絲反對，點睇

up

Show Blocked User - 51歲(破產！)

藍絲都得4成反對， 返屋企繼續含撚啦